電視個tvb廣告 咩咩水果 屌你 生果呀

屌 on9

天天吃
返工吃

屌你老母煩到嘔
個細路女講野個tone好似大陸啲造作撚細路咁

聽到想嘔